其實黑絲只係一塊布 點解男人咁熱衷??

平到淘寶幾蚊就有一條 有幾特別
如果鍾意黑色腳 點解唔直接J黑人

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

個波夠係一舊肉
咁點解你中意揸波而唔係揸肚腩？

啤梨晚報有解釋過

屌笑到仆街

閪都只係一個器官

因為黑絲完全貼住下身，好似第二層皮咁. 強迫症心聲

你揾條麻甩佬著下就明

深水埗200蚊又係女，一線明星又係女點解要揀明星

因為好似透視裝咁?

名氣溢價喎

呢個好易明

寧願屌深水埗啲真臭雞

啤梨話屌林鄭 大波驊比靚模更大成功感

你答下啦

有手足like腩的，請尊重，謝謝！

做人飲水食白飯就夠

不解釋

樓豬一向揀深水埗果d女

。